［認真］睇下各位巴絲打仲敢唔敢用套

不需要手機保護套的十大理由

1、刮傷
我發現就算裝了手機殼
有時候不小心掉下去或摔到
手機一樣還是會刮傷
更誇張的是外殼沒事
螢幕卻裂了
這是什麼保護殼！！！

2、擋到鏡頭
每個人對於外殼的美感是主觀的，是因人而異的
但有些外殼的造型真的很誇張
卡通人物、香水造型等不說
還因為外殼的造型而擋到了鏡頭
竟然每次拍照就要把殼拆下來
那還要智慧型手機做什麼

3、失去手機美感
有些手機的材質及外觀設計
是原廠花了很多的時間和心思
而另外用個殼把手機整個包起來
不覺的完全失去了當時擁有他的美感嗎

4、觸控不良
為了不讓手機操作面有刮痕
很多人一買來就立刻的去貼上保護膜
現在有許多手機殼也強調具有保護觸控介面的功效
結果讓觸控不感反而變的手機不好操作使用
然後再罵手機太慢或是怪外殼不好
這不等於是自做自受嗎

5、不能防水
造成手機最嚴重的
卻了被汽機車重壓外
就是手機進水
不管是飲料打翻、掉到馬桶裡
手機立馬當掉無法使用
這時很多人過去的動作就是甩、擦、烘
甩掉手機裡面的水
用衛生紙擦拭內部
用吹風機烘乾裡面的水
以上的方法一定是錯的
為什麼？自己上網做一下功課就知道
但一般的手機外殼就是沒有可以達到防水作用

6、過熱
手機過熱大家都一定有過經驗
由其是在玩遊戲的時候
但據說如果你的手機是有裝外殼
而且是在遊戲的過程中
你除了會發現手機愈來愈燙外
手機也會愈跑愈慢

7、收訊不良
iPhone5剛出來的時候
就有過這個問題
但被打臉的是
這手機殼還是自家的
相信許多的iPhone迷
對這個件事依然有印像吧

8、太厚
出門手機你會放在哪裡？
不要回答包包
因為你出門不一定會帶包包
雖然出門穿的衣服不一定會有口袋
但把手機放在口袋的機率絕對大於包包
手機不大，放口袋剛剛好
但加了外殼就不一定
更別說是有造型的外殼了

9、太重
手機愈做愈薄、愈來愈輕
但有些有「質感」的手機外殼
就是刻意的使用金屬、木材等
結果一拿起手機
有人形容像是拿起了一塊磚頭
看樣子十大暗器之首要頒給手機外殼了

10、把手機磨傷
這是本人最親身體驗的一點
我的手機一買來就買了一個外殼
一裝上去從來就沒有拿下來過
有一次心血來潮想好好的擦拭一下手機
結果才發現手機的背殼竟然有無數、明顯、深層的刮痕

連登幾時變咗content farm?

Push

無用mon貼同款好撚耐啦 宜家1 d 花痕都無 仲好健在

除左燒底板